其實用户名取消emoji會否更好？

見到emoji係個名到硬係覺得柒柒地
Btw過擋成功！

你個名有emoji都好柒 鐘意個死港女

唔會